有無住屯門碼頭嘅爸打？

尋晚凌晨點半左右，應該有個揸船嘅癲佬，用大聲公不停講野，有無腦架大佬，訓著左都成屋嘈醒哂，持續左起碼10分鐘！

平時半夜間唔中都有用大聲公講一句半句，又有船落錨停泊，可能係同起條橋有關，都算了！今次真係忍唔到，我一陣打去投訴，堅嬲！除左揾區議員，同埋海事處，仲有邊度可以投訴？